成個中環站都係狗，每個出口都有

落去行左轉，成個站，各出入口都有，兄弟小心